巴塞主席候選：美斯明年想聯手尼馬

巴塞主席競選者之一祖爾迪-法雷稱，美斯（Lionel Messi）並不想離開巴塞。

法雷首先表示，尼馬可以回歸巴塞，但先要端正態度。「尼馬會受到歡迎，但他必須做的第一件事，是收回他的要求，並尋求原諒。我們和他的人談過了，他們告訴我們，尼馬‘想回家’。誰不想要世界第三好的球員呢？」

法雷還稱，美斯並不想離開魯營。「美斯和尼馬明年可以一起在巴塞踢球，我確信，美斯不想走。我和美斯的人聊過了，他們說他想留下，但希望球會要有一個能夠獲勝的藍圖。我給他的提議是，美斯可以一年一續約，我們可以聯手打造一個新形象，美斯以後可以成為球會的榮譽主席。」

「但他必須先要適應球會目前的條件（指降薪）。

巴萨主席候选：梅西并不想离队 明年可联手内马尔
2020年12月22日 10:52 新浪体育

其實人哋又唔係作假新聞，都唔明你做乜鳩。

球王美斯加埋準球王尼馬兩個互相配合有咩問題？
我哋球王美斯都總要交棒畀新人㗎啦

LIHKG 討論區由即時起，將會推行以下新措施：

• 會員請勿於未經授權的情況下，轉載任何新聞報導之「全文」。請盡量以節錄形式轉載，並不得以誤導為目的惡意修改新聞內容
• 會員在轉載新聞並討論時，必須附上新聞來源

LIHKG 關於轉載新聞討論新措施

垃圾記者
乜撚野叫聯手尼馬
與尼馬聯手先岩

你地秒撚到朗狗粉活著何求鳩硬連搏嘴都唔敢

又秒撚左